{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019313",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "몽상 둔산점"
    },
    "text": "大田広域市西区屯山路31番キル10-35102号に位置する大田西区屯山洞の夢想は、日本の家庭料理北海道豚洞を専門とするグルメ店です。 ここでは良い材料と人々が作り出す多彩な料理が楽しめます。 ひとりごはんやデートに適した夢想は、北海道風豚丼や大阪風豚ほるもん丼、夢想シグニチャー鍋、夢想の花ユッケ丼など、様々なメニューをご提供します。 豚丼は1933年北海道帯広のある食堂で始まった料理で、懐事情が厳しい庶民のために開発されたどんぶり料理です。 夢想は材料の空輸の難しさとこだわりのお手入れで丁寧な大阪風豚ほるもん丼も提供します。 また、夢想シグニチャー鍋は牛骨スープと特製鍋ソースを使用して韓国人の口に合うスープ料理です。 夢想の花ユッケドンは、新鮮な牛胸肉と果物のタレ、のり天などを組み合わせて極楽の味を体験することができます。 他にも各種サイドメニューとSoda、ハイボールも一緒に楽しむことができ、豚丼は生ビールと相性がいいです。 営業時間は月曜日から日曜日までで、11:20から21:00までで、15:10から17:30までブレイクタイムがあります。 駐車はソナタ以下の車両のみ可能で、大型車両は近くに駐車する必要があります。 このように様々なメニューと便利な駐車施設を提供する夢想でおいしい食べ物をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "夢想はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "大田広域市西区屯山路31番キル10-35102号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夢想ではどのような料理が楽しめますか？",
            "answer": "夢想では北海道風豚丼や大阪風豚ほるもん丼、夢想シグニチャー鍋、夢想の花ユッケ丼など、様々な料理が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "豚丼はいつから存在していますか？",
            "answer": "豚丼は1933年に北海道帯広の食堂で始まった料理です。"
        },
        {
            "question": "夢想では大阪風豚ほるもん丼も提供していますか？",
            "answer": "はい、夢想では材料の空輸の難しさとこだわりのお手入れで丁寧な大阪風豚ほるもん丼も提供しています。"
        },
        {
            "question": "夢想シグニチャー鍋の特徴は何ですか？",
            "answer": "夢想シグニチャー鍋は牛骨スープと特製鍋ソースを使用しており、韓国人の口に合うスープ料理です。"
        },
        {
            "question": "夢想の花ユッケドンはどのような味ですか？",
            "answer": "夢想の花ユッケドンは、新鮮な牛胸肉と果物のタレ、のり天などを組み合わせて極楽の味を体験することができます。"
        },
        {
            "question": "夢想ではどのようなドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "夢想では各種サイドメニューと一緒にSodaやハイボールも楽しむことができます。豚丼は生ビールと相性が良いです。"
        },
        {
            "question": "夢想の営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "夢想の営業時間は月曜日から日曜日までで、11:20から21:00までです。また、15:10から17:30までブレイクタイムがあります。"
        },
        {
            "question": "夢想の駐車場はありますか？",
            "answer": "夢想の駐車場はソナタ以下の車両のみ可能です。大型車両は近くに駐車する必要があります。"
        },
        {
            "question": "夢想でおいしい食べ物を楽しむためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "夢想でおいしい食べ物を楽しむためには、様々なメニューをご注文いただくことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 489
    }
}